夏𢡱有狗！

小心犬隻出沒

嚟緊了

夢遊緊，等我去馬爾代夫潛水先
以上內容純屬夢話